星期日諗住去海灘遊水

有冇邊個海灘推介？

邊度都冇所謂啦，話唔定係你人生最後一次游水

大浪灣

自己一個去好喇，唔好有事搵人報警

諗住滑浪